{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042765",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 NEW E-STAY"
    },
    "text": "E-STAYホテルは計27室の客室を保有しており、蔚山空港が近くにありアクセスが優れています。韓国語以外にも他の言語でも案内サポートを提供しています。また、ネットフリックスを通じて映画やテレビ番組を無制限に視聴できるサービスを提供しています。宿泊施設は蔚山北区庁衛生管理課で最優秀等級を受けた清潔な環境を維持しており、新型コロナウイルス感染症予防のために周期的な防疫活動を実施しています。入室時に追加人数料金が発生する場合があり、オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があります。また、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限されます。カラオケのマイクの充電には不便があるかもしれませんが、それ以外はきちんと管理されていて旅行者におすすめの宿だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エーステイホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "エーステイホテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルの場所はどうですか？",
            "answer": "エーステイホテルは蔚山空港に近く、アクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルはどの言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "エーステイホテルは韓国語以外にも他の言語でも案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "エーステイホテルではネットフリックスを通じて映画やテレビ番組を無制限に視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルの環境はどうですか？",
            "answer": "エーステイホテルは蔚山北区庁衛生管理課で最優秀等級を受けた清潔な環境を維持しています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルでは新型コロナウイルス感染症予防のために何をしていますか？",
            "answer": "エーステイホテルでは周期的な防疫活動を実施しています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルで追加人数料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "エーステイホテルでは入室時に追加人数料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルの料金はオンシーズンや祝日は変わりますか？",
            "answer": "エーステイホテルの料金はオンシーズンや祝日によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルへの入室には何が必要ですか？",
            "answer": "エーステイホテルへの入室には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はエーステイホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合はエーステイホテルの入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルのカラオケのマイクは充電できますか？",
            "answer": "エーステイホテルのカラオケのマイクの充電には不便があるかもしれませんが、それ以外はきちんと管理されています。"
        },
        {
            "question": "エーステイホテルは旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、エーステイホテルは旅行者におすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 530
    }
}